【日劇】反轉 EP.6 全日重復掛播

大家可以去AppStore / PlayStore 下載 然後係app 入面搵用戶id wanhoi... 就可以睇到架喇

8:05am 開始播 每45分鐘重復一次

岩岩有技術問題 10:50am 重新播過 一樣係45分鐘重播一次